# Структура таблиц

Не мудрим с таблицами. Хотя надо бы конечно соблюдать нормализацию и делать отдельными таблицу типов, таблицу баз, таблицу типов ошибок и их расшифровки, таблицу представлений объектов

Структура таблицы

* PKID - IDENTITY(1,1)
* Период - Дата
  * для документов НачалоДня(Дата)
  * для остального НачалоПериода(Период сверки), по выбранной периодичности сверки
* БазаДанные - Строка(50)
* Тип - Строка(250)
* Ссылка - GUID
* Представление - Строка(250)
* Реквизит - Строка(100)
* ТабличнаяЧасть - Строка(100)
* НомерСтроки - Число(10)
* Значение - Строка(100)
  * формат для чисел "ЧДЦ=8; ЧН=; ЧГ="
  * формат для дат "ДФ='yyyy-mm-dd hh:mm:ss'"
  * для ссылочных типов - Строка(УникальныйИдентификатор())
  * для Булево "БЛ=False; БИ=True"
  * все остальное приводится к Строка(Значение)
